其實我唔介意有新user

但你班仆街乜都唔識
唔識算 又唔上網check
仲成日衝出黎柒
唔怪得人屌你地

留言之前google 再唔係做多幾年cdrom先啦